\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Dans quel film Yves Montand réveille-t-il Louis de
    Funès par « Il est l’or, l’or de se réveiller\ldots » ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
     \begin{enumerate}[A.]
        \item La Grande Vadrouille
        \item \textbf<3->{La Folie des Grandeurs}
        \item Rabbi Jacob
        \item La folie de l'or
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
